【今晚8點見】開完呢個post，今日唔會再上連登

連登已經撤底失控
我今日唔會再上黎
約定大家今晚8點

中意唱歌嘅唱歌
痴文宣嘅痴文宣
裝修嘅裝修
摺紙鶴嘅摺紙鶴

希望今晚唔好得我一個出現

認同嘅，去ig post個story share下面張poster
下面比個like 留言推個post

推埋閃人 10

9

8

7

6

5

4

3

捉鬼嗰班人，唔該攝高個枕頭反省下，當日你哋都話戴口罩就係鬼、全身黑色就係鬼。到咗今日，你哋終於都接受咗戴口罩同black bloc。但係呢個過程你哋用咗足足五年時間去調整，期間有幾多手足已經判罪入冊？而喺呢五年期間香港嘅情況係不斷惡化。你今日因為各種堂而皇之嘅原因，接受唔到裝修、獅鳥，對於呢啲嘢仲有心理障礙；五年之後，你以為仲有人會出嚟同你衝？醒下啦！

2

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

今晚見

從來接受唔到嘅都係連登仔

其實落街行個圈/痴下文宣就知

好多中年黃絲真係無底線

真正不割蓆

因為佢知道大家嘅ultimate goal都係一樣

1

0

8點

Song List 歌單:
-Glory to Hong Kong----------------------願榮光歸香港
-Sing Hallelujah to the Lord-------------與神同行
禁歌:
-肥媽有話兒

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預15:00後)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇赤鐵情況而定，可在20:00或更早)

總之今晚唔休息
18區要人

推

其實好多中年黃思想仲激進過班後生仔

中年果班真係真正不割蓆

真係做乜都唔割

四色分類貼紙

8點見

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

應該
10月8日：各大銀行總行提款
10月9日：文宣
10月10日：全民消費

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

pish

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

勁推

今晚玩大佢！

開花
屌冇文宣呀！！！

十月八

今晚8點發夢見
黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

推推
點都好 出左黎先

加油

well said Tui

今晚見，log out

連登中撚晒風向

無撚啦啦休息日

尋日已經唔夠人害死手足

We are temporarily using live channel直播台as english channel

push～～！！！！

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

推唔郁

Push.

I will come out after having dinner at 6:30.

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

see you tonight

西寶城無開

操蟲師日常化策略

ok

[black]今晚開花，我要聽日全世界番唔到工！！[/black]

push

再講多次 文宣係要主動出擊

今晚18區要無限設路障！搞黨鐵！直落明日三罷！

緊急法要已到，聽日係咪又想如常返工？放棄民主自由苟且偷生？自己諗。

自己香港自己救！

原來打錯 唔該曬ching